呢排啲差佬抄牌抄得好撚串 開大個喇叭喝罵市民

個喇叭交到鬼死咁大聲

唔理啦，多數屌藍屍
總之見親d 樣似藍屍廢老我都1823

乜依家1823有服務咩 次次打去都係聽音樂

唔理啦 佢哋都大哂 去外國算

之前1823話疫情關係唔會處理非緊急既case

有人開Post講啦
上次夜晚經過黃大仙
黃大仙狗署出面架狗車係到堵路
之後開大個喇叭屌柒後面啲車做乜咇佢

有手機app
可以用黎投訴

XX 8964 你走唔走？ 快d走！ 再唔走拖走你！

前兩日聽到DC9俾狗車趕

直接打999都會黎
兩部太空卡 各一次

係呀就係咁